皇迷吹到世一摩天天下無雙

逗坐全隊

拉莫斯決賽出到？

訓左無睇 世一摩入左幾多球帶領我蝗出線？

Who need ronaldo

世一摩在陣今季散哂左幾多次

算啦魔笛係皇入邊算講野得體既人了

今場全隊踢得最好果個都要比人話